java超級新手問題

我想打個符號 " / "
Set 左 n>0
而 / 嘅數量計法係 4*(n-1)

請問應該點打

google搵左好多 java+符號/重複 關鍵字都搵唔到

同埋我只係用緊
if (n>0);
System.out.println(xxxxxxxxx)
呢種最簡單嘅打法

//

你set 個counter c

c=4*(n-1)

For loop i=0去到<c

Print /

用唔用java都一樣
（唔好意思無機係手打唔到code )

點解我睇唔明你問乜,整個函數出來幫你計唔得?

我都唔知問咩，想打/ 咪 /囉

String theString = "";
int c = 4*(n-1);
If (c > 0)
for(int i = 0; i <= c; i++)
theString += "/";

我覺得佢問題係唔識escape

。。當我冇講過 撈亂左

for(int i =1 ; i <= 4*(n-1) ; i++ ) {
System.out.print("//"); //唔記得用邊個斜號
｝

真係唔明你問乜

似乎係

個人建議唔好用中文search
用英文會多好多
btw if後面加;姐係乜都無做

首先 你up乜鳩

係咪annotation ?

while(n>1) { System.out.print("\/\/\/\/"); n--; }

分清楚 "\\" 同 "/"..

/喺String入面唔洗escape㗎喎，\先要，因為有\n \r \"嗰啲

Sor，睇漏你之後個comment

應該call printSlash(4*(n-1))就會出;

function void printSlash(int qty)
{

for(int i=0;i<qty;i++)
{
System.out.print("/");
}

}

唔知syntax啱唔啱
我寫C#比較多

System.out.println((new String(new char[4 * (n - 1)])).replace('\0', '/'));

new char[4 * (n - 1)]：整個長度係4 * (n - 1)嘅新字元陣列——元素預設值為空值
new String(char[])：用該字元陣列組成一個新字串
String.replace('\0', '/')：將該字串的所有空值替換成'/'
System.out.println(String)：列印字串